# Что это?

Код для автоматической генерации карточек произвольного размера со предложениями произвольной длины

Например, для игры правда-действие

# Запуск: 

ok.html - меняем файл и правим в Inkscape

# Фишки игры

Для раппорта

Максимально подходит как для игры вдвоём, так и для больших компаний

Позитивный образ мышления

Нет вопросов где нужен телефон

Нет вопросов про бывших

Вопросы интересные, но в большинстве случаев лёгкие

Требующие минимум сопутствующих предметов

Нет вопросов про религию и политику

Все вопросы развернутые
❌ Спишь или ходишь, по квартире, полностью обнаженным (обнаженной) ? 

Без спорта - отжимания, приседания, планки 

Действия конкретный

Не Разговаривай с акцентом до конца игры - А Разговаривай с кавказским акцентом до конца игры

Неопределенности

Поцелуй самого старшего игрока противоположного пола

Без разжигания "неравенства"

Кто из игроков одет лучше всех?
Кто самый глупый из присутствующих?

Без провоцирующих гейские истории

держитесь за руки с человеком слева в течении 10 минут
погугли и расскажи всем несколько анекдотов


# Как работают разные скрипты

d3plus-text разбивает text на несколько текстов, оборачивая каждую карточку в <g>, считая автоматом y

Макет 297х420мм

Карточка 86x55 мм

# Принципы

SVG генерируется через

Автоперенос текста реализован при помощи библиотеки d3.js - делит на несколько tspan

(попробовать еще Raphael.js)

Автоматическая центровка:

dominant-baseline="middle"

text-anchor="middle"

alignment-baseline='central' - выравнивание относительно родительского объекта

АЛЬТЕРНАТИВНЫЕ СПОСОБЫ

foreignObject

html5 canvas (png)


учёт особенностей шрифта и заглавных букв

translate(0, 2.3) rotate(0, 43, 27.5)
